林早洩潛完水知驚喇？ 道歉扮死狗都冇用369

刪hkg+個陣個個係到屌 唔理扮睇唔到
睇死冇人離開高登
知驚先扮死狗是冇用的